(對家做野啦) 傳擬本月27日恢復二讀國歌法 特首稱已致函內會諮詢

行政長官林鄭月娥被問到有報道指，當局計劃本月27日在立法會恢復二讀辯論《國歌法》時說，政務司司長等官員已致函立法會內會主席李慧琼，諮詢她有關法案恢復二讀的程序。

林鄭月娥以英文回應提問時說，目前有10項草案，當中兩項包括《國歌法》及《專利(修訂)條例》已被拖延很多時間，她說期望立法會可以優先處理，將這兩項法案恢復二讀辯論。

push

下次內會幾時

好似一星期一次 上次係8號

下次 叫郭律師 一步都唔好離開主席台

泛民要有對策啊

起來,不願做奴隸的香港人!
抗爭又要開始了......
政府再次挑戰香港人的底線!

推

要黎始終都會黎，煲大件事

經濟都未搞好就即刻要鬥爭

遲下洗唔洗立法一定要愛中共

時間無多
得返十幾日
但連登仲好似冇人理咁

上年都係臨急臨忙衝出去...

講真 揾搞手入定飛 拎不反 煲大件事都好

民陣

靠連登班放負失敗撚就玩完啦要出就出，好似612咁，無嘢會阻止到

推爆